唔講立場 任何民選代表 講’你唔滿意咪下次唔好投我‘ 係極級無賴不負責任

好多人反對你既睇法
你一係改變
一係嘗試說服選民

制度上只有重選時先可以炒你
唔等於你未有選舉殺到嚟時就唔使理民意

胡志偉黃碧雲應該收回哩句說話並道歉

共匪暗樁在關鍵時刻發揮功用了！

好仆街

講得好 屌你老母無賴到

四個字形容呢類行為

過橋抽板

pish

佢地兩個屌閪啦

泛民同柒婆有咩分別

貼切

佢哋仲以為下次仲有得選

一早就對民主黨呢班人死心，係其他人仲對佢地講咩做咩咁上心

老燒都有講